[start:1]
Question: What is the capital of France?
A: Paris
B: London
C: Berlin
D: Madrid
[end]
[start:2]
Question: Who wrote "Romeo and Juliet"?
A: William Shakespeare
B: Charles Dickens
C: Jane Austen
D: Mark Twain
[end]
[start:3]
Question: What is the chemical symbol for water?
A: H2O
B: CO2
C: NaCl
D: O2
[end]
[start:4]
Question: What is the powerhouse of the cell?
A: Mitochondria
B: Nucleus
C: Ribosome
D: Golgi Apparatus
[end]
[start:5]
Question: What is the formula for finding the area of a rectangle?
A: Length ร Width
B: Length + Width
C: Length รท Width
D: Length - Width
[end]
[start:6]
Question: Who discovered gravity?
A: Isaac Newton
B: Albert Einstein
C: Galileo Galilei
D: Stephen Hawking
[end]
[start:7]
Question: Which planet is known as the Red Planet?
A: Mars
B: Venus
C: Jupiter
D: Saturn
[end]
[start:8]
Question: What is the longest river in the world?
A: Nile River
B: Amazon River
C: Yangtze River
D: Mississippi River
[end]
[start:9]
Question: What is the largest organ in the human body?
A: Skin
B: Liver
C: Brain
D: Heart
[end]
[start:10]
Question: What is the primary function of the respiratory system?
A: Breathing
B: Digestion
C: Circulation
D: Sight
[end]
